大家記住 沙士果時係未有自由行架！今次一爆 係可以好大獲

封關啦！我屌你老母！